點 解 咁 耐 都 冇 人 考 慮 用 爛 車 場 既 廢 車 做 更 多 既 事 ？？？

歷史上黎講，好多既革命都有用到呢招，香港點解會唔用？

＃研究軍事兵器

推到有歷史系出黎答

香港每年大把失車，要拎到架冇登記名既爛車，相信唔難

搵人一齊討論下

推

好多人車都未識揸

因為啲車場係新界佬開

香港9成車都係自動波，要揸唔難啦，係考試拎車牌難啲啲（其實都唔難）

話明廢車爛車 仲做啲乜呀

又唔係廢到完全行唔到，好多三十年車仲行到，只係每年要維修，比人當左廢車，劏都廢時

完全諗唔明點解香港示威者唔用

衝

廢車場 你點分係咪鄉黑
萬一人地係鄉黑
個啲山卡啦地方
你最後確認左對方少少背景先

廢車場全部都係牛屎佬開

革命只係口號 都話唔係真係革命囉

依《香港法例》第374章《道路交通條例》的《危險駕駛引致他人死亡》，最高刑罰為罰款HK$50,000及監禁10年；如屬首次定罪者，可被取消駕駛資格5年或以上；如其後再次被定罪，則可被取消駕駛資格10年或以上。

啱
國際戰線會失去

仲平過縱火

罰則方面，《刑事罪行條例》 第六十三條清楚列明，就縱火的有關罪行，一經循公訴程序定罪，最高可判處終身監禁，不屬縱火類別的其他罪行，則最高判囚10年。